成班傻仔

你地睇升 我就睇跌 到時鞭你地C